# Документи управління проектом

Ця група документів визначає цілі та область проекту, його функціональні та нефункціональні вимоги, а також конкретні функціональності, які потрібно реалізувати.
Вони допомагають управлінцю проекту та команді з розробки зорієнтуватися у поточних завданнях та пріоритетах.